一國兩制咪冇得自由囉

(啱先老母開着部電視)
CCTVB：...喺某啲情況之下自由會受到限制
老母：一國兩制咪冇得自由囉